聽日想爆圓方Starbucks 既入黎

依家佢地提早左收鋪時間1130 啲人走1230
所以要爆快手

圓方係最賺錢頭4間喎

手足又知🤫🤫

我唔會話比你地知一部咖啡機要10萬蚊

咁揚 我意思樓主開post講

我都係行街聽到咋🤥

點會唔知呢

下話

仲有邊3間

公海開post 講行動係乜玩法？

Central?

一個海港城有兩間 仲有多間美心餐廳

頭先見到一間通宵開放，但咖啡機無事。。。

仲有pizzeria

藍到仆街

認真 爆咖啡機先有用全鋪最貴嘅資產

咁即係搞海港城
人地老細同誠哥一齊唔上京慶70
幫曬手落中共面喇

Who

大家唔好去 咁高調 伏黎

唔係唔爆呀？

維修咖啡機丫

維修咖啡機丫
2/10

維修咖啡機丫
3/10